# Consulta-Cep

Aplicação web em PHP que realiza a consulta do CEP através da API via cep e grava os dados em um banco de dados MySQL. 
Versão do PHP 7.4.15
Para consultar o cep basta digitalo no campo CEP e logo após clicar em Consultar.
